trump 可能唔會承認選舉結果，你地會唔會 stand with trump?

選舉結果出左黎唔代表場選戰完左

如果 trump trump 唔承認選舉結果，而選擇戰鬥到最後一刻

你地係咪願意一樣唔會放棄，係咪願意同佢同一陣線？

#StandWithTrump

定係你地係抱住「成王敗寇」嘅心態去睇 trump?

yes

願賭服輸

我冇得投票喎

香港人stand 有咩用？

佢唔認承發難渣如果引發內戰會唔會令香港更慘？

基本法腐乳

定係 trump 表面上輸左，你地就唾棄佢？

會
支持佢政變續任

一定屌撚爆Trump 認賭服輸 make England great again

願

講埋D ON9 無意義嘅嘢幾歲呀老友

連美國人都話已經唔單止係美國人嘅事，而係對全世界都有重要影響

道理上關我撚事

會
支持佢終身做國家主席

定係你地會企係 trump 嘅敵對面去向民主黨乞求幫香港人對抗中共？

定係你地會以為 trump trump 已經失勢，而去對佢踩多兩腳？

推翻United States of America 政府,建立Kingdom of America 成為首任美國國皇當奴一世.

我會支持共產黨一齊做支那人奴役返班on9白左轉頭

唔係
保留返原有國名
但係要殺晒民主黨班左膠先
之後再用軍隊掃平國內班左膠
咁樣先可以專心對付支那

定係你地會睇定啲先再決定撐邊個？

美國大選關香港人咩事？你地有份投票？

點解呢個時候仲問得出關香港人咩事 ....

下個月先到個班選舉人投票，唔好咁早下定論 ....

唔會，美國人都表示會尊重結果，人地有制度自信

會
就算佢帶兵發動政變
再殺晒所有民主黨人
我都會一撚樣咁撐侵

如果民主黨贏白宮,共和黨贏眾議院收唔收貨?

內戰清左膠都好

如果下個月個班選舉人唔跟規則投票會點？

唔承認自己贏？

佢簽到名就贏

咁民主有撚用？ 共產國家？

到時應該同羅馬一樣

共和變帝制

依家好大機會贏
贏都唔承認？

有選舉舞弊就唔同講法 ....

唔好on9 啦Ching 國民質素

唔會
佢咁樣做同中共冇分別
Btw 我支持拜登

#TheworldStandwithtrump

話明 trump 唔承認嘅，梗係講緊 in case 佢輸（選舉舞弊）

關香港人鬼事咩

Stand with trump!
Make America Great Again!

其實老實講
美國民唔民主關我叉事咩
我要佢打柒支共之嘛
咁我梗係無條件支持肯出手果個

贏咗點解唔承認結果？樓主high撚大咗？

G Chi

唔會

DQ共諜

永續我侵

「保皇黨可能唔會承認選舉結果」

雖然立場唔同，都知侵輸咗我哋幾大獲
但係屌 選得就預咗唔係贏就輸
除非你話佢有曬證據顯示係舞弊啫
唔係嘅話民主投票意義係邊

愛侵力真係要打少啲飛機...

呢個 post 前題就係有選舉舞弊嘅證據

拜登贏左 = 冚球鏟，支那一統天下

樓主笑料一則

贏撚咗啦trump

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

睇你講野邏輯成個小學生咁
人地美國有自己民主制度
而美國人以呢種制度為榮
亦都會尊重選舉結果
同埋就算拜登贏佢都係一票一票咁投到佢贏 你以為共產黨呀？

你都係搞明咩叫民主選舉制度先啦
自己都未明仲話想爭取民主
狠毒啲講 你根本唔配有民主

珍 只要依家lead住嘅唔俾Biden反超 已經過270

支那種票喎

呢啲情況你支唔支持係唔會左右到

軍方將領嘅取態先係重點
子彈比起選票更能改變一個政府

不過美國軍方宣誓係保護憲法
Seaman Soldiers 嘅Creed，
劈頭第一句就係I will support and defend the constitution of United States

會唔會因為其中一方認為選舉唔公正而開打內戰
我覺得就冇人敢背負呢個歷史罪名
因為軍方態度一向係唔掂政治

北卡爭得好貼 ....

有咩問題？成個地球係連成一體 唔講咁複雜 美金崩全世界玩完 咁你仲有咩駁？

樓主似青山走犯

真 呢個post 究竟我睇緊啲咩

我都係咁話

咁你下次記得擺返前題喺#1
唔係個龍門比你搬撚到去火星

老老實實我哋想要有民主但係唔接受其他國家民選出嚟嘅人
我覺得要接受民主洗禮 唔可以輸打贏要

贏都唔承認？

樓主講嘢成個戇鳩仔
有留意開佢都知

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

我登sure win

唔好扯開話題住上面恥笑緊「國家同地球命運」 宜家係講緊全球一體化 而美國無論好壞都係帶動緊全球

#StandWithTrumpEveryday

有證據就係啦
美國人係要咁揀可以點呢

尊重啦 人地全民投票投完出黎你話唔承認有用咩 原來啱你心水嘅民主先係民主

你咁樣係情緒勒索?

大搖擺洲分103%投票率 點可能承認

香港人 G 持美國打內戰！

開撚 埋哂啲on 撚 鳩 po

垃圾post

你都ON9講埋呢D野
侵輸左幫佢對香港有咩好處?
美國人對咁既香港人會有咩睇法?

要為政變做準備了

on9

一於依家拉登 打橫黎

支持盡早出黎話自己嬴左先 , 比個下馬威比BIDEN
BIDEN 法律途徑追討都有排搞

Stand With Trump ❤️

輸左就選舉舞弊
贏左就名正言順

佢上屆都係咁講，信心爆棚

因為對家實在做得太多壞事

侵侵已經擺明贏撚硬 點會唔認數?
你有無去check下智商?

樓主係真心智障
連邊個贏都睇唔出

cctoy不嬲鍾意獨裁，合理

泰國示威關香港人咩事？你地有份示威？
台灣大選關香港人咩事？你地有份投票？
冇野關香港人事，繼續口號抗爭

好多人馬後炮

贏梗點會唔承認

#FightForPence #StandWithTrump

之前仲喺到問亞美尼亞同阿塞拜疆要stand with邊一邊

可以加入場外投票，改例
只要擁護美國價值，只要係非中國護照既人都可以投美國總統

咁美國大選關香港人乜事？

關你撚事咩

你同唔同一戰線 美國WFC

除非香港人有份投票姐

關你閪事

點解贏咗會唔承認選舉結果
對唔住我真係睇唔明可唔可以解釋一下

係關香港人事，但係我地根本冇資格干預

係連登鳩up當干預會唔會諗多左唔好睇到自己咁大

只有美國人可以投票，除非你係有美國籍嘅香港人，你鍾意點投都好。香港人搞咁多野就係干預。。。
搞到所有野都關你事咁，好似支那乜春都要干預。

咪撚戇鳩啦呢到連登黎咋睇到自己好有影響力咁做乜鳩啫你

你覺得去facebook twitter洗版就無影響力？真係肉酸，如果無影響力美國人唔會見到

你覺得有幾多人會去洗？你有數據咪拎出黎囉

咁你覺得人數少就無影響力？係twitter 禁個hashtag就見到啦。講真，而家係我地選總統唔係你地。我地選嘅係對美國國內發展好，而唔係首要對付中共。

要美國人先講得呀？踢波要勁過美斯先可以講波呀？
屌你都鳩餘死左膠

不了 人地內政

不要丟人現眼, 輸打贏要

睇到呢道我唔知大家仲咁認真等結果做乜

其實撑trump係撑佢打柒中共，一日佢未輸定一日中共豬雜都食唔落飯。拖得越長越好。就算最後都輸，希望佢未輸前都打柒中共搞武肺令佢敗選。

準備打法庭戰

Michigan發現138,339張選票全部連續投拜登

內戰囉， 益晒_____

【美國大選】郵政署承認30萬張選票不翼而飛 涉12州包含搖擺州 威斯康辛州

【美國大選】紐約市現兩張「死人郵寄選票」 共和黨：冰山一角

侵侵d票比人抌落垃圾桶
唔知真定假

無圖無真相

連登規矩：所有對侵有利消息都係堅
質疑你就係五毛

唔好表態

有乜事都係美國人自己家事，香港人撐乜鳩？

必定全力支持Donald Trump

賭你老母
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問返六日唔撚2(狗隻#283207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

如果侵輸左其實都代表選舉完左，我覺得個方向一直都係親美，而唔係親邊一個黨，只係選舉期間一定要揀的話就一定支持個對自己有利嘅。
咁選完咪唔駛再take side, 國際線唔會有影響。
如果侵想上訴，我會支持佢上訴希望佢成功，支持嘅原因係因為D選民出蠱惑令選舉不公而唔係個黨嘅問題，咁亦唔會影響到同民主黨關係。

利申：只係我一廂情願

會一定會

係我錯 冇諗過會咁明目張膽

係咪已經可以肯定美國民主黨係巴比倫大淫婦

Trump 贏，中共同美國實開火燒到香港

大淫婦係天主教，巴比倫係羅馬帝國

選舉舞弊一定要出聲
成個投票亂到
竟然有工人喺泥路搵到啲選票
唔知仲有幾多ballot唔見咗

standwithtrump

stand with Trump

成班都覺得無票關自己撚事侵侵係香港夠無票投夠完啦，人地支持你地托柒

郵寄選票明顯造假，唔會承認

一日仲係總統，一日都可以簽處命令，動用軍隊驅逐拜登出境

點解要stand with 一位落選總統

是諗但，我地連燈仔不嬲炒慣車，繼續亦無妨

唔好睇小連燈之力

Fight for freedom, stand with trump trump

全國左膠暴動都似

言論自由

輸打贏要

對付無賴 只有更無賴

你講野真係好閪肉麻
美國佬都未出聲你就哭喪咁撚樣

成千正皮小朋友集中地

美國共產黨

所以咪底你無民主囉

撚理你咩，無人想知

世界中心

憲法規定到時一定要有總統就職，到時司法部會做嘢
呢啲叫權力互相制衡，香港冇

一開始唔洗選啦哂時間仲要獻醜

算啦
佢做返普通人可能仲好

美國人欠咗侵侵 用心良苦

咁有冇諗過內戰打贏後 對香港會好好多？

有呀，諗下好喇
內戰你估兩年打完？
打完內戰起碼要十年八載復完，到時香港喺邊？可能地圖唔再有
至於香港人呢？不敢想像

對住一個即將落台嘅總統
軍隊會唔會同你癲？

fight for election stand with trumptrump!!!

咁幾時先可以講呢句
仲有其他國家可以干涉人地內政
U think who u are ?

唔係啱先send咗份email話要fight for us暗示開槍再打內戰咩